細個嗰陣時就好想做幫人閹j既太監

唔知點解覺得好爽，我係唔係有心理變態

幫人閹果班好似唔係太監來，係專門有人做呢個職業

真係有

唔知點解覺得佢冇咗條J好開心

我覺得而家要開返個位閹撚哂啲強姦犯

閹j無分國界

第一個會幫連燈仔閹j

專業人士,要閹得乾淨利害仲要個受閹者唔死其實好難